一人一方法屌死班頂爛巿嘅偽攝

加入不蛇我嘅十字軍去討伐佢地。

用念力